「300萬」國安法支持者最終會失望嗎？

如果到最後唔立法
呢班人咪好失望？

美帝宣布制裁而已，都未正式落實
班高官就已經喊曬口
一陣律政果邊又話人大唔符合普通法
香港班高官係咪因為自身利益想違反人大決定？

你就想，上面咁撚強硬死都要推。邊可能臨門一腳唔踢入去。